等我飲醉酒 你要解釋 等我飲醉酒

驢萎衝會深究
隨時強奪你自由

法國黃背心運動的 8 堂課